hana集中討論區 (22) - 相依安靜半天 都回味

拎完最女之後

就到一姐混戰

KKBOX 十大風雲歌手

最重要既 mk 相呢

mk妹的腳呀

繼后 + 繼一姐

每日都要聽幾次
MK妹既味道呀

大家覺唔覺守護神隻主題曲好啱hana唱,好想聽佢唱下

攞獎後密密做！曾樂彤歌影視三棲發展

個樣又進化咗既喂

識搵錢 由佢youtuber開始鋪路

叮噹MK 妹大對決

講真下面得對波

做隻貓做隻狗 不做情人

山岸

上面

【菊梓喬專訪】Hana不覺自己身世可憐

Hana入行四年便得「最受歡迎女歌星」，成為這個獎項年資最淺的得主。

《2018年度勁歌金曲頒獎典禮》上星期六（十二日）舉行，基本上由星夢、英皇及星娛樂包攬所有獎項，而眾多獎項中，最出人意表的，是入行只有四年的菊梓喬（Hana）竟然擊敗天后容祖兒及師姐吳若希，奪得「最受歡迎女歌星」，即時惹來不少評論，甚至質疑其資格，身為事件主角的Hana直言有留意大眾的聲音，「我好清楚外面發生什麼事，亦會接受所有人的意見，因為這些都會成為我的推動力，令我成長。有些網民可能會覺得我未夠資格，甚至會拿我跟祖兒比較，我覺得根本無得比，祖兒可以說是香港之光，大家都很喜歡她，我雖然還未有機會認識她，但都很欣賞她，將我跟她放在一起，我自己都接受不到，更何況其他人呢？所以我好理解網民的心情。」

得獎時，Hana亦有跟在旁的吳若希（Jinny）擁抱，不過之後二人的不和傳聞愈演愈烈，Hana直言很清楚Jinny的為人，說她平時也是這樣真性情，相信公布得獎時，她在旁的大笑沒有特別的用意，所以沒有放上心。

除了得獎資格外，Hana的身世背景亦被傳媒討論，網上甚至有人懷疑她的年歲， Hana曾出post解釋，不過不久她已刪除。「自問本身EQ都幾好，老闆亦跟我說過情緒管理好重要，但面對一些無理取鬧的地方，始終還未習慣，我不喜歡講大話，本身做人的宗旨都是忠直，說我隱瞞歲數，即是說我造假，是犯法的，所以當時好有衝動出post解釋，但出了不夠五分鐘，即收到很多朋友電話，他們以為我情緒崩潰，個個都過來安慰我，想不到反應那麼大，為免大家擔心，才決定刪post。」

早前Hana在公園放狗被拍下落淚情況，Hana解釋是生病之故。「我因為氣管發炎，咳了兩個多月，令我唱歌表現失準，因此覺得很大壓力，一時控制不住就哭了出來，想不到被人拍下，我現在正看中醫，每日也在食中藥，情況已經好很多。」

至於家庭方面，Hana的父母在她和妹妹很小時候便分開，沒有雙親照顧的兩姊妹，自此相依為命，由於Hana讀書成績不佳，又被同學排擠，她在中二那年索性輟學，十三歲就出來工作養家；Hana明白自己有一個不一樣的童年，但從來不覺得自己可憐，「我一直都不覺得自己慘，甚至現在想回來，若不是當初有這些經歷，我可能不會擁有這把聲音，造就不到今時今日的我，Herman說我的歌聲有一種說故事的感覺，可能正正因為我以往的生活跟別人過得不同。」Hana甚至想過日後有更大的成就，將自身的經歷跟更多人分享，「其實我覺得自己的故事都幾勵志，除了出身草根過草根外，我那份堅持，三十歲才簽約唱片公司正式出道當歌手，證明只要不放棄，都可以成功，希望鼓勵到年輕人，千祈不要放棄自己的理想。」

呢啲先係女

操你媽的我哭了

[非打手] 曾樂彤首meme幾好聽

做喇

呢首真係好聽

華納一姐

上年903女金

唔睇903

唱番街燈晚餐好過

勁歌金曲

幫我推一推 推唔返上去

2月4日 8:30 pm
皓鑭傳 有 延禧原班人馬
吳謹言bb

肥過電單車

永遠懷念全盛時期既Janice

hana tb朋友

New_God_美斯有人@你

我都係shiga jinny打手

g

今晚有前星夢一姐上流行經典50年

current

拉攏書架對抗若希

突然睇到呢條片
超鍾意99 02 03 05

老婆加盟新公司應該想專注唱歌
唔搞是非

今晚8:30,9:30 2個節目都有若希份

一姐

2019好明顯邊個勁

聽晚兄弟幫有最受歡迎女歌手

係呀 要俾返個女金佢

時光倒流？

16:14 二妹唱電燈膽

敢愛是別再怕 誰又會怕 懸崖邊往上爬

山岸逢花?

好玩唔玩 玩磨tofu

山岸梓喬

一齊放狗啫

曉岸灣畔Mountain Shore大業主

夜晚workload都好大

好似話咩有陳曉怡睇?

兩集都唔夠wor

好撚mk

諗起七歲

個妹好唔生性

香港日本兩邊走

其實覺得佢個故事好似拍電影咁
兩姐妹孤兒仔做到最受歡迎女歌手

我哭了

睇完好想攬佢

仆街 hana一路冇拖拍
會唔會轉gay

攬我先啦

你地睇緊咩節目? 我而家睇TVB冇你地睇緊果d 野既 ?

kiss

講真呢咁多年黎既歷練
依家做歌手份工直頭係苦盡甘來
乜乜若雞單打兩句根本濕濕碎

唱半年 拎咗兩個新人獎 又返去做sales

咁多年黎無讀書 英文甩晒
入到space都拎到2.9真心算幾抽得

聽日仲有下集

有無手足睇完想講

你改名先啦

不了

菊梓逢花

仲有表哥

若雞

即係又翻唱

宇宙橋

希望出來效果會好
Hana係時候喺鎂光燈下證明自己

好大個泡沫

今集好似喊得好犀利

仆你個街 乜撚野唔得
咁樣打沉新人 因住尾幾年

肥圖

難聽過粗口

能承認嗎 我故意當那電燈～～～～～～～～～～膽

其實一直覺得吳若希唱其他人嘅歌 會將人哋首歌種feel轉左做自己style

總選 吳若希同連姐都唱到此為止 唔知以為連姐做乜唱人首歌

hi唔鍾意eunice啦

sg第六位成員

必要時改一改名 有d野在心中就夠

唔會好似某巴咁個名話就話係人男朋友 但係係佢敵人嘅打手

都話我開po目的係狙擊 明唔撚明

咁樣蝦個咁慘既女仔會有報應gah

找不到內容

見到有本雜誌登晒d mk相
娛記真易做

覺唔覺alin 品冠 黃齡屌打hana d 罐頭歌

唔覺

今個星期流行經典50年有HANA

又係但願人長久

上星期正好多

好撚7正

嘩 打手無開工

終於開工

傅珮嘉

佢地有關係咩

林奕匡帶來新歌<花灑下的歌>；他談及MV有出浴及濕身鏡頭，又提到專輯內有四首作品均由林寶填詞，希望未來繼續與對方合作。曾樂彤獻唱新歌<永生花>，並透露有意日後邀請張敬軒監製新歌，而她在2019年會盡力以「不再是新人」的姿態工作。張彥博包辦新歌<論仇敵>的曲詞編監，道出自己對一些憎恨的人的看法，帶出有時對別人生氣，會氣壞自己。本周「勁歌金榜」冠軍歌是HANA菊梓喬的<別再怕>。

別再怕係好聽 兄弟套野

有睇過套劇先特別好聽

Hana加油

can material

皓鑭傳主題曲

幾時肯幫esquire/menclub/mrrm影輯相

得啦得啦

獨孤天下 19:00 shiga
皓鑭傳 20:30 hana
如懿傳 23:50 kfc
肥圖想點捧3個 已經好明顯

多謝

忘記我自己 11,797,203
越難越愛 11,741,073
原來啱啱過咗

咁正 有新歌一姐?

真心 個feel唔係好啱佢 吳若希/Hana會好d

毒菇

牙Flirt係中間 囂拔係側邊

有咩問題

shiga 同hana換位就差不多

肥圖識做就同入境處搵佢代言搞大佢
依家搵nancy同chilam都唔啦更

佢地就正 有得睇舊證
張相應該係當做mk妹嗰期

幫偽歡樂卡拍廣告 負皮

邊有人影證件相都影到咁好J

祝福聲想你都聽到

頂你終於上岸叫春啦

掛住我可以tg搵我

應該唔係咁掛住sor

Ok bye 唔會再入黎

同hanag玩牙啦你

咩事 咁都兩個負皮

你確定?

何哲圖買左吿白氣球版權 再比牙flirt用廣東話詞唱？

咁留意都認唔到

hi乜咁多人改名架 搞到我都想改

朝早聽好舒服

又畀你發現咗添

其實wiki堆劇歌 (未播d劇) 好多9up

工業=橫洲=柏豪?
唔明

定係你講張景淳

陳曉怡發老姣

hanag鍾意食家明

我知 今次9up得太離譜

日日哂圖，好過日日揾嘢炒作嗰啲多多聲

2019啦肥圖我屌你

Joey die得首飛的感覺未開始係愛情沒有來的時候果段時期叫播得多少少,根本就冇hit過

哎喲喲

咩呀hana打手

個黃妍成個闊版若雞咁

嬲呀你

你話係咪係囉

咁可以翻丁既

翻丁呢個詞用得好傳神

如果拍真人hanag做呢個角色就正

照殺

成個Hana咁樣

September 2, 2014 at 7:00 PM
【為香港人陳曉怡《心動》】
4月香港人陳曉怡去左參加台灣《我要當歌手》唱《心動》 其實好好聽。。。 有無人知佢去左邊？

雙一姐好正

推

睇得出都已經無心戀戰

有無追魚兒傳跟機
有吳謹言

sor 講錯
想講皓鑭傳

變靚啲搣MK味 揭菊梓喬極速上位內情

出道只有短短兩年多的菊梓喬（Hana），於《勁歌》頒獎禮破天荒奪得「最受歡迎女歌星」，成一時熱話。據其閨密透露，Hana能登「星夢一姐」寶座，確實下了不少苦功，入行前她MK味濃，但聽教聽話的她，任由公司改造，蛻變成為今時今日的氣質女神。此外，出身貧窮的她，為圓歌星夢，甘願節衣縮食，平租將軍澳萬多元的村屋。還有，去年年頭被發現與張景淳拍拖的她，在公司一聲令下，就乖乖立即飛起男友。

為上位的Hana，肯搏肯捱，密密耕耘，現在得來的一切，其實都不容易。

去年，師姐吳若希因要結婚、生仔，處於半停工狀態，所以Hana奪得「最受歡迎女歌星」實屬正常。

一夜成天后
現年三十三歲的菊梓喬（Hana），日前於《2018年度勁歌金曲頒獎典禮》橫掃六個大獎，包括「最受歡迎女歌星」。Hana確實有多首唱到街知巷聞的劇集主題曲，如：《手中沙》、《忘記我自己》、《欲言又止》、《飛蛾撲火》及《從未說起》等，而單是今年在「勁歌金曲金獎」候選名單之中，她已有六首作品，力壓只有五首歌的師姐吳若希，以及兩首歌的天后容祖兒。論歌曲數量，Hana佔絕對優勢，但出道只有短短兩年幾，一夜間搖身一變成為天后級，難免惹來不少輿論。在宣布「最受歡迎女歌星」時，坐在Hana旁邊的吳若希誇張狂笑，而受訪時，她雖然多次強調替師妹開心，但又說就算公司「造給她都應該」，言談間確實有所暗示。

另外，有網民批評原名陳曉怡的Hana虛報年齡，又指她買點擊率增人氣，令自命勤力的她，終於忍無可忍，留言反擊：「三十三歲不用虛報」、「自己亦冇改名換姓，『菊梓喬』只係一個藝名，父母都同意用呢個名。」、「有多餘錢，我寧願拿去交租食飯。」

初出道時，Hana曾有翻版劉亦菲之稱，身穿透視裝的她，女人味濃，可塑性甚高。

有網民批評原名陳曉怡的菊梓喬，早年曾自報出生年為八二年，即現時的實際年齡應該是三十六歲，有虛報年齡之嫌；另外，又有又指她買點擊率增人氣，令她忍無可忍反擊：「三十三歲不用虛報」、「自己亦冇改名換姓，『菊梓喬』只係一個藝名，父母都同意用呢個名。」

咁都觀察到

嘉巴睇少D AV為上

要睇就睇山岸逢花
唔好睇其他

[好似貼過] 呢條女好似hanag

A貨，不了

頭先我當面當佢講Hana好似佢

得啦得啦 打手

alin唱正d

係
混血肥仔都話似

不過睇條女d片好似幾低b下

一姐mon得好緊

新一年祝樓主

同鮑姐搞野啦你

又老屈me

原來做咗tissot手錶代言

米記都等緊你

我知 佢拍完學是學非就會返黎我身邊

米雪wo 學唔係少女節目咩

唔撚係麥米呀

mayanne mak

95搭8

肥圖都算係咁 r咁多廣告

乜人呀

sunrise sunset

以為陳嘉茵

靚過

一陣肥圖又會唔會簽佢

硬C

比人借位

雁C都食唔少鬼仔

變啦你 都唔po shiga既你

係唔po牙 吹牙

洗鬼你po ig都有

好想快D睇致所有愛過的人

左中右

喂呀

積下囗德

唔怪得eunice bf巴要改名

陳詩欣男朋友

Y

哦 連男講左點解唔係咩筍

樓主收皮 做番你個陳曉怡男朋友啦

陳曉怡男朋友

好好聽

乜do姐後生過hana

do

Hana年初三入馬場

好想騎佢 貼嗰d馬

d 低音幾正
副歌幾有劇味

但真係太多劇歌

終於打爆機
有新歌?!

悶就唔係 但曲風又係一樣 有啲失望 星夢真係

前一姐嗰首仲悶
個Style 同 "為何你要背叛我" 一樣

未聽 轉頭聽下先

樓豬終於改名
同連詩雅分咗手?

菊梓喬男朋友

書架BF終於露出佢真面目

陳曉怡男朋友
比我搶左shiga
我而家先係連詩雅男朋友

改名係為咗新一年狙擊旗開得勝

我真係恭喜你呀

幾時結婚?

Shiga玩完即棄 慘

唔回應

新一年繼續狙擊狗公同shiga男朋友

幾時改名做陳曉怡頭號打手 或者陳曉怡老公呀

收皮啦 你改撚左名啦

好漢不吃回頭草呀
陳曉怡唔鍾意花心嘅人

巴好似消失左咁耐嘅
到底佢未

上面嗰兩張好正
可唔可以改番名

膠都廢撚事比

隨便

我想知係hana老公

決定咗: 為方便狙擊 名字依舊

擺明食到 做緊偽毒了

方便狙擊 改做汪明荃男朋友

留番比你

菊梓喬愛犬匙羹餵飯
菊梓喬（Hana）兩年半前簽約唱片公司，除了正式出碟做歌手外，更多了一個身份，就是「阿花」的主人，事緣唱片公司老闆知道Hana入行後，因為要專注事業，很難找到人陪伴她，所以就送一隻小狗給她，讓她不致太寂寞 ，她說：「其實我沒有想過養小動物，由頭到尾只想過生BB，但過了一個歲數後就沒有再想。而Hana日文解作花，我最愛的所有事都跟花有關，因此就替小狗改名叫『阿花』。」

雖然阿花只是領養，並不是什麼純種狗，但沒有減少Hana對牠的疼錫，就連她母親也非常溺愛阿花，令Hana笑言阿花已經患上公主癌。「牠要用匙羹餵飯，不准人離開牠半步，更不准人漠視牠，很有港女性格。」雖然有點難服侍，但Hana說阿花很有人性，每次有不開心或工作得很累，牠都會自動走過來安慰她，令她失落的心情也即時變得好一點。

問及有沒有計劃再養多一隻時，Hana說經常都想養很多隻，但以現在目前的環境，暫時應該不能。「我想養大狗，但現在工作真的太忙，我怕未能照顧得到，因為養牠就要照顧一生一世，加上阿花現在年紀實在太小，而且又比較刁蠻，我覺得牠未必可以好快跟其他狗相處，可能要等牠再大點，成熟點，變成中女，才再養多一隻狗狗陪牠。」

名字叫阿花搖著尾巴
牠只喝牛奶哪日跟我在喝茶
陪我讀書偷懶從來無責罵
夜晚阿花專愛樑上爬

由頭到尾只想過生BB

我可以幫手生

狙擊

係 吹牙

吹漲咗

柒頭 沉船又唔撚認

Hana周不時同阿佘同場

又冇狙擊?

直頭細個係迪迪尼嗰d公主咁

對shiga念念不忘

攬住shiga掛住hana

唱我的鳩傲

皓鑭一集得30 comment

算多

我個荷李活都唔係好多

依家830-1030都ON999咁唔知做乜好

所以我岩岩dl曬d歌 包括一姐d

一姐個mv 幾靚 見到大帽山

個衰妹又唱得幾好

見唔到大帽山wor 反而想知依度邊度

有波波個度

祖兒正好多

男人版高音上唔到

你個po有個ac叫陳曉怡

召喚成功

一直望緊post

等人改名山岸逢花入黎

已幫你正皮

醒招比shiga
出個post影番13年新城個獎座
回顧下呢六年黎既自己 同新一年既展望

做多左啦hana男朋友

你收皮先

去咗旅行喎

出多d歌好過

隻眼識笑

早抖

有可能

咁好大可能係shiga

真係慘 柀人寸連piece雅都要陪笑

唔通開佢火咩

我慣啦

以前好似一日內爆到一個

東張有HANA

睇泥巴打入過hana fc喎

冇刻名 係邊個都得架啦

利申 個人覺得係

今晚10:30有Hana

今晚11：00都有Hana

HANA菊梓喬帶來劇集《皓鑭傳》主題曲<心有不甘>；不甘去年身體不夠健康的她，表明今年要鍛鍊好身體。張紋嘉的新歌<獨立單位>，描述一個女生獨居的經歷和心聲，她形容歌曲是自己的寫照。Sukie S石詠莉送上<動態回顧>，新歌源於作曲人的一個小秘密所衍生的故事。ToNick獻唱新作<很想跳吧>，並透露將會舉辦演唱會及其主題。本周「勁歌金榜」冠軍歌是伍富橋的<重複愛一次>。

effect好勁，但都係要正皮

e而家先見到

答左30

星夢幫@TVB

最矮好似係groupmate定kayee

心有不甘@勁歌

PS粒粒D粉都遮唔到

屌打緊機miss晒

識貨

當然啦

含兩嘴都咪話唔爽

又要開山岸黎睇
一路睇一路播Hana既歌

0:28 - 0:30 ff材料

黃智雯最後一集
大家咪miss左

雯b屌打ali

miss咗呢句

無睇

對佢一般 飛虎黎概

之前睇過 無咩特別

舊片翻J 條腿

岩呀 改左咪做唔到打手

頭先 hana 有 ig live
但係我唔得閒睇

冇

收皮啦

乜我有講錯咩

呢隻係佢老闆隻狗椰子
呀花係有黑色毛的

應該係創富

有無人知點dl ig live
對腳好西柒正

錄低自己個mon 播緊既野就得

正有此意

前一姐失寵?

好唔好用？

正 開始J

我只不過偶爾受了驚
於是才遺忘本性

好想聽硬C唱一次別再怕

繼續J新歌

洗晒腦

呢首歌真係同以前果d罐頭歌唔同

榮耀裡 悲貪嗔 一切聚與分都有果因
呢首好高汁wor

公道講
日月存亡 > 心有不甘 ~ 孤身走

若希bb

呢種狙擊太低層次
我半成功力都無

公平嗎

係

淨係你地幾個打手都睇幾千萬次

打手不如收收皮先

我鍾意譚凱琪

[url][/url]

sick貨

十萬 一個月糧 曬命
佢洗鬼派 又未結婚

當自己邊個 派利是

淨係肥圖咪得

最受歡迎女歌星

得一個台

收視率最高的頒獎禮

tvb梗係收視好
問題係認受性差

三分已袋

關係嗎

講事實ma

情人二月十三快樂更多

恭喜恭喜

出左精only

唔太鍾意佢

我係若希shiga 個邊
佢做d野

包括搶歌

咁夜仲未訓?

別再怕 硬屎

基本hana一出都搶曬人

呢首一定係頸屎唱好聽d

唔明點解淨係雪雁詩唔雪fred

所謂證據就係你嘅分析/inception

經驗就係分析 我由alan 四大天王留意到而家
你問菊男

關我咩事

風雲歌手

你話聽下硬c唱

預視到多年後硬c轉左公司 翻唱別再怕 比人讚好過原唱

係咪呀@屈dee

我只係話想聽下硬C唱
無話hana搶咗佢歌or硬C唱得好聽d

前一姐，報到

你早就上咗神枱

願有生一天 將一切奇蹟反轉

唔花囉

我都好想整花佢個底

呢本書可以不理

你係青瓜?

還我雁詩

青瓜去左邊 咁耐無見佢

都唔信

坑拿一姐，今日有乜工作

玩坑罅

我呢

大家都是同類 別分得這麼細

韶華逝水

我就唔多信星夢都有潛規則潛完先捧

真係唔update到呢

答得好又話人假
鬧爆其中一個又笑EQ低
兩個都鬧又會話扮大佬
連登仔永遠贏

明顯個記者問得呢條問題 佢搭乜都死嗰陣 有問題係個記者啦

娛樂版記者問問題又錯
全世界得你係正確

唔信

讓我一輩子守護 來換取抽插一晝

創富張 正 bop 已死

我都接受唔到

不要再說了

再問兩人可有發展機會？Hana話沒有發展機會，因兩人相識多年，如要發展一早發展了，而張景淳非她那杯茶，她說：「佢唔係我鍾情嗰類型，我鍾意細過我好多嗰啲。（姊弟戀？）可能係嗰啲。但佢係好人，但唔代表因為佢係好人而我要鍾意佢。」

Hana 唔會講大話

大哥只是掩飾

為左事業可以去到幾盡

不愛江山愛家明咩?

Hana嚟?

認唔出

G

GIRLFRIEND

巴打做咩狂開謝安琪嘅po

睇唔過眼

下個post比你班打手開
我quit

慘

接受唔到

張景淳接受東網訪問時便指有關消息在細節上並非事實：「首先我同佢唔係拍拖，我哋係識咗好耐嘅好朋友，亦因為我哋係朋友，所以間中都會出嚟睇戲、食飯，唔會話有咩特別避忌。（你追佢？）我唔係追人啦。」

菊梓喬（Hana）接受訪問時否認和張景淳發展中，指兩人是相識十多年的街坊朋友：「我最近想練車，所以問朋友借車，問咗好多位朋友，佢係其中一個，但我哋唔係拍拖，亦冇過夜，我係返自己屋企，睇戲只係普通朋友會做嘅事。」問她可覺得張景淳有意追求？她說：「唔覺得，我知佢係單身，佢亦唔係咩富二代囉。」問她可恨拍拖？她重覆了三次：「我都想拍拖，但到依家都冇拖拍，冇拖拍，冇拖拍呀。」

冇事既
各位巴打唔好再刺激樓豬喇

信Hana

有無人睇荷李活嫁

Kent哥fans

無追開

喺佢個 KKBOX page 發現D 自拍

幾多年前

驗眼啦 ching
咁都睇唔出係改圖

嘉巴 我係話10年前家明樣清澀on9過依家 唔係講陳曉怡

好可愛

尾三嗰張

天與地

佢話唔開

菊梓喬男友唔開Hana po

你捨得唔開 post 咩？

佢未起身

樓豬靜靜雞開左新post